限聚令 禁止堂食 開賭

究竟仲會唔會延遲
正=會
負=唔會